[LIHKG] 強勢股鳩叫區 (四十四) 衫幻易 啪啪啪

大家保持冷靜

香港撒瑪利亞防止自殺會
2389-2222

lm保平安啊大佬

留名保平安

屌 好難玩

條毛咁都廿億市值

跌完未

1558

留名

上星期416入左..兩日發晒力
點解今日打回原型
見415買多手好唔好

你望下賓仕
今日賓仕，明日毛記

2382

低位升返好多啦

Dllm
逢三點又插多啲

賓仕都有業務支持下，100毛做新媒體仲要係niche market

毛記好似有做廣告，算係廣告公司?

700 呢個位好尷尬 一出事裂口開$405 樓下一定人踩人

屌你老母
一陣尾市隨時插到七八百

個市正式玩完，jump

離題一問,想請問下沈大師用開咩技術指標去分析,有冇邊本書可以學到野,發現你講GE野好多都好準,想跟你學下野

770億蟹貨區，踩死人啦

po隻吉祥物俾我做捷徑先

Dllm 開口中
逢跌市我就咁撚準

入唔入3993好呢...

2005三白武士？

今次

現價好吸引
想入手正股坐下

到底因乜事跌成700點咁多

穿埋30100

垃圾

大戶做野唔洗你教

全世界個市都柒柒哋

快啲收市啦

$62

股災

即掃呀

On9市

賺13k變到蝕1k

蝕3k 了今日搞咩

慘過食屎, 渣住1558

今日內房已經最硬

全日最低位收市

都幾陰公，美股跌跟足，反彈就跟唔哂，依家又跟跌

航空股領跌

今日仲要跌多過美股

要不是1638 今日已經重傷陣亡，但今朝D profit冇哂

第2枝月圖陰燭已成

新股暗盤照升30% 留錢玩ipo仲好

識人有1660
每日望佢成皮成皮咁袋

德國同日本個市真係好撚癲
好似日日都一兩%咁插

依家個閪市 揸強勢股都係食屎

一日唔見成皮，就黎全部profit 都冇哂

700 又減持

大家覺得聽日會係升市定跌市 見底未 個貿易戰影響仲要維持幾耐

利申：半日冇左8k

一星期輸左10萬，人生已完

100萬股姐係4億幾？

買好多咩？

前幾日有死頂住架啦 硬生夾左我個淡倉500點

呢排要靠新股先搵到錢

買左8448 685 426
冇左30-40%錢
點解張曉興要今日先賣自己d股份
真係估唔到 好想回本 心態極差

如果蝕得太金，暫停一排等自己冷靜下，如果唔係好易做錯決定

內地媒體報道，國務院常務會議確定深化增值稅改革措施！自5月1日起，製造業等增值稅稅率從17%降至16%；交通運輸、基礎電信等增值稅率將從11%降至10%。國務院預計，全年減稅2,400億元人民幣(下同)，另將納稅人每年銷售額標準由50萬和80萬元，上調至500萬元。

另外，國務院宣布，由中央財政及有意願的金融機構發起設立國家融資擔保基金，採取股權投資的形式，支持各省區市開展融資擔保業務。

2005？

炒新股又炒毛記概念

晴巴fb講左野了

晴巴係我心中嘅紅太陽

跌勢加劇

似係熊一 希望估錯..

美帝中哂熊市特徵

繼續努力返工

架仔暫時靠穩
希望港女生性

希望今日可以上返3萬1

基建股

騰訊控股
438.800 +26.600 +6.453%

希望今日真係咁

咩黎 發夢見到？

AO 第1秒

準備倒插

逃生門

準備轉燈

開市一陣咋wor dklm

港女種廢真係唔講得少

舜仔

咁快收皮

平時係引牛,今日係咪引熊

直頭入熊市

1211

2382搞咩

wow 700穿埋配股價係咪代表玩撚完？

On9 架仔都有得升

跌夠未呀屌你老母

真係唔撚識停 玩完

有咩特徵？

專家話跌到$75先好入貨

跌完700點唔識彈 molamola

285跌到

29800啲牛

3993

29800都未必守得住

All in 2382

後悔接觸左股票

可能係好事

依2個星期所有WATCHLIST既股都係紅色

輸好多？

推到佢升

我後悔生存係依個世界上

蒙牛 好大波

bill gor你好似股馬都唔太掂

有無ching覺得自己走左貨就會爆升 所以唔敢沽

不嬲都係咁
所以扑暈自己算

港女特價時段 買定離手
收市前實升返一大棍

係咩 你沽完睇過....

恒指跌少左，但係我嗰啲仲係插哂水

已經係咁諗左2個星期,
由3萬1到依家2萬9都係等緊個棍

今日實有一棍~! 俾D信心~!

反彈返哂，我唔會信升返 一陣一定又插過。

2319 領升大市

轉燈都無感覺

一棍向上呀

hsi 月線圖已經兩連陰

轉燈都冇用 大升1000點升返20$就差唔多

平保可否升番上黎

有跟買既手足有福了

個倉得3323升

插到無反應了

失血過多

又係尾段急升小量劇本

唉 呢個垃圾市真係唔知想點
係跌就拿拿聲跌落去 我都gur d

去去下旅行
忍唔住睇
屌您老母又跌咁多

298做多隻腳定直穿呢

1888呢排做乜撚

似乎都升盡左

大師睇買賣盤用咩app
係咪冇免費app 有

趺就趺啦 又扮升

有無ching揸6060

市升啲閪股唔升有咩用

2319 壞左

到內房接力? 好多內房其今轉冇乜跌2007 3883, 3383仲要幾強勢

啲內航都係 但之前入落都見唔到家鄉

引牛

又扮升

終極撚狗

蒙牛 出貨先 大行又9up

658真係好古感

屌尋日見個市西，唔敢入2319，今朝上大陸，番黎升爆廠

全紅

今日25.9走左，23入

海油每股盈利由1仙變55仙好似好好咁

2233係咪突破緊

富途值得，好好用

諗緊買唔買一個月先下個串流

ok
咁就轉會了
忍左渣打好耐

依排俾人影響咗好多
做錯好多決定
清倉離場冷靜下先

下星期再戰

用左一年早幾日cut尻左個戶口

巴打你...
2382蟹貨完又5仔蟹
而家又到2007？

我都用緊渣打
轉會先

你認錯人。唔係我黎

新2628？

我就係睇緊多幾日彈唔彈
強如700都穿100天 守唔到真係想走

變弱勢股？

要問番大師 利申唔識睇盤路
但咁講2382 12月都穿左150天線上得番破頂 冇話一定轉弱 但比啲位自己止蝕啫
唔識止蝕咁輸慘過止完升番
止完升番最多小蝕/冇賺 唔止蝕除時冇一半以上 當年HSBC 渣打 到依家都未番到家鄉

下星期無西水，會唔會重演十一黃金週、聖誕同新年個段日子日日升

美國唔好玩野先講

yes，如果trump話唔打trade war隨時一日都升幾百
相反真係打得成嘅肯定洗倉，咩線咩分析都係假

汽車股未日 華晨比人屌到 吉利藍籌比面佢唔跌

華晨今日好多大手買盤
落到15個幾彈返上嚟收市跌3%

舊年跟晴巴玩果陣都係$15左右

我都有買 7月頭晴巴講完即14蚊跟入，23蚊走哂

「4000亿减税利好助推恒指收复30000点

看来30000点大关还是需要反复争夺的，周四一度跌穿了这个位置，但最终还是站在了30000点之上，从尾市的情况看，似乎也不是很乐观，因为有所回软，如果是收在高位就会更好一些。

从开盘来看，这个高开显然是站不住的，必须要回补缺口，而之后能反弹上来，智通财经APP认为主要有几个原因：首先是受到中国版的减税计划刺激，李克强总理主持召开国务院常务会议，确定深化增值税改革的措施，明确将进一步减轻市场主体税负。

会议决定，从2018年5月1日起，将制造业等行业增值税税率从17%降至16%，将交通运输、建筑、基础电信服务等行业及农产品等货物的增值税税率从11%降至10%，预计全年可减税2400亿元。

此外会议还决定，将统一增值税小规模纳税人标准，对装备制造等先进制造业、研发等现代服务业符合条件的企业和电网企业在一定时期内未抵扣完的进项税额予以一次性退还。

实施以上三项措施，全年将减轻市场主体税负超过4000亿元，内外资企业都将同等受益。政府在这个时点推出减税计划，可谓正当时，因为目前的国际环境复杂多变，特朗普的贸易战突然打破了国际贸易秩序，使得中国不得不调整战略，加大内需成为了重中之重，而给企业减税，还富于民是一条很好的路子。

这对于港股的相关个股会带来业绩的提升，当然这个力度还不是很大，还需要观察后续是否有进一步的动作。其次是A股市场的SZ50终于出现了反弹，这个指标和港股的关联度相对要高一些，因为都是大盘蓝筹股，它们的走强对港股市场起到了一定的稳定作用。

再是中美贸易战方面的消息相对平静，暂时双方还没有什么具体的举动，美国贸易代表莱特希泽表示，美国对华加征关税产品清单的公示天数将从30天延长至60天，6月份之前不会对中国相关产品进行增收关税。商务部新闻发言人高峰表示，中方发布了针对美国进口钢铁和铝产品232措施的中止减让产品清单，目前还在征求意见，公众评论期到3月31日截止。“公众评论期结束后，会根据收集到的有关评论意见，及时评估，适时公布正式实施的时间。”，这说明大家都在观察，而且给了充分的时间，这就给市场带来喘息的机会。

不过恒指在30000点这个位置能否稳住智通财经APP认为依然是未知之数，因为还是有很担忧的地方：一是港元汇率方面压力很大，目前美元兑港股再度创出了新高7.84，很快逼近7.85，这个信号比较危险，港元隔夜HIBOR上升37个基点至0.59286%，为两个月来最大涨幅，市场担心港元会不会出现流出。一旦大幅外流则对股市会造成很大压力。二是美股方面，现在的美股三大股指已经出现破位下行的态势，如果止不住的话，则对港股继续造成负面冲击。以上就是导致恒指尾市回软的主要因素。

减税概念股走强 地产股继续表现不俗

从盘面看，走势最强的就是减税概念股，从行业来看，增值税税率下调，对于航空、建筑、制造业、公用事业、计算机、电气设备等行业明显受益，上涨个股基本就是这个逻辑，如受益最大的航空类：中国国航(00753)、南方航空(01055)、中国东方航空(00670)等涨势不错，该板块前期调整也很充分，因此受到资金追捧。制造业：潍柴动力(02338)、中国重汽(03808)、中国龙工(03339)。建筑建材类：信义玻璃(00868)、中国建材(03323)、海螺水泥(00914)、海螺创业(00586)等。

近期智通财经APP反复提到的地产股继续表现不俗，力高集团(01622)、万科企业(02202)、雅居乐集团(03383)、越秀地产(00123)，目前A股市场该板块表现火爆，值得关注。

其它表现较好的依然是防御类，如医药类：智通3月金股联邦制药(03933)、中国中药(00570)、华润医药(03320)。食品饮料类：蒙牛乳业(02319)、阜丰集团(00546)、雅士利国际(01230)、智通本月金股康师傅控股(00322)、青岛啤酒(00168)、中国旺旺(00151)等。纺织服装类：申洲国际(02313)、维珍妮(02199)、晶苑国际(02232)、莎莎国际(00178)、天虹纺织(02678)等相对走强。」

係咪意味住港股仲會係30000-31000浮沉一段時間

2007 16.6入左10手，係咪早走早著

晴巴 算唔算守到 30300？

休市兩日先來爆

祝你好運

依家係望四月唔好收陰蠋

大戶計好哂 星期一老美就會跌突

識野

零水花
大戶

又大跌

跌到仆街

訓醒一千點

瞓醒又有得鋸牛扒啦

熊軍又大勝

post 名改得好，今日啪哂d牛佢

啪！一隻！
再啪！又一隻！
啪啪啪啪！死晒

樓主，熊仔踩場呀

超極輕倉又避一劫
今日估計輸幾百

1啪700，2啪平安
3啪388，4啪建行

啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪 啪啪
啪啪 啪啪啪 啪啪啪啪 啪啪!!!

今日係咪有得執平貨

今日平貨聽日仲平

今日又一千點

侵侵你幾時死呀

其實我覺得無北水其實係升既指示

上幾次都夾左上去

就算唔打貿易戰，侵侵都有大把野搞

點解咁講

而家心情好似等上刑場咁

美國收大陸高科技物品關稅

3883

勁假
瞬間轉燈

-165
係咪今日高位

開市市價走貨入熊啦

轉燈未

唔係掛跌咁小

市底咁強根本跌唔落

我6.1入

一樣

27洗唔洗咁強

玩撚完

1093

睛巴 應唔應該走

2001發生咩事

2382係咪好多人all in咗

藥股好強

分注減左好多,得返小小

已清 個走勢太差

2186

藥股

1478 得返9.4

最低9.6喎

睇錯

隻1234勁到

藥股勁到

水泥......

想cut profit, 賺幾千算

壞左

中央又打內房 諗緊走唔走曬d內房佢

好似背馳緊?

會唔會上星期四劇本下午抽升

3323

1317現價有冇睇頭

1893 2兄弟一齊上緊

唔洗怕 就到

或者上星期三咁午市跌多幾百點

轉藥股會唔會左一巴右一巴

係咪準備拜山
個市定咗格

藥王竟然無藥股

2186 1月開始睇 但渣住3883幾強廢事轉

唔敢玩，亦唔識玩

蒙牛好勁

3366 2186

咁怪的 平時日本仔一早就跌到仆街 今日跌唔夠1%？

現時連登標準答案

跌到想射波
睇醫生問咩病話跌市跌到頭痛算

李寧

2186
2877
多謝晴巴

跌夠未

內房同藥股兩個世界

我覺得內房今年最好咪掂

3323又來料

入左

揸左6, 7年， 仲未返到家鄉@11蚊， 希望今次返到， 不求賺錢， 只求打和

2018》2382

2017 內房
2018 醫藥

上星期五放左1893
真心喊出黎

2319
利申無貨

晴巴

同意

今日都叫突破咗之前三頂

廣汽

1558 癲左

1177?

有無手足揸緊2196

洪聖爺生物科技

認真?

利申有貨，應該仲要等番排

2382 倒升

初步試底

舜仔又逆市

我都有小小懷疑自己,好佩服晴巴仲咁有信心

轉燈

3320出頭天 得一手

聽到晴巴咁講 即刻想轉藥，2186係咪最強。揸緊3883走一半

始終唔穿30000點

chok上chok落 個心好攰

我一開始以為雙底突破上
估錯左最緊要輕倉 減低壓力
唔好即刻轉邊
咁就有機會守到

嗰期藥股績前爆緊佢唔上，績後都跌到我差啲想走
還掂冇乜蝕就坐住先

有咩藥股值得入手？

成個板塊 分散幾隻包圍
呢隻都ok
1177 1093 2186
1099 2005 3320

想加1177

2319

晴巴點睇平保

水泥

炒完啦
陸金所冇得上市佢根本唔值咁貴

我仲蟹緊... 小心d呢隻..chok落去好快

我都係

不過我係有諗過會唔會真係牛市完,雖然自己一直都覺得唔係
但成個2-3月真係好難說服自己
係難得你可以咁堅持

跌少左就個個轉晒睇好啦？定因為有大蛇走出黎up兩嘴又轉睇法？

等俾人bin

睇埋聽日先再決定入唔入貨

10% 了

我上星期輸幾千走左

藥股 水泥 體育

我捱左15%價, 等反彈..差2蚊到家鄉

見到背馳有D怕

唔敢清熊仔住

E 家入藥股會唔會太遲

第一注平保熊

同問

2238食左咩春藥黎
雖則前排先瀉左一輪

今朝先撈完隻1177

希望大c被夾爆

利申: 正股

上星期公佈左派息

82.5-83會止
如果裂口開我認命

等左成日

自動止？

Leonardo

藥仔 內需

蟹左咁耐希望上得番去比我打和走人

港女又一次獨立思考

小奇蹟日?

你幾錢買？

19

內房跌300又係咁 升100都係咁

同我差唔多 我18.56

不過頭半年波動市，小心高追

2319係咪突破？
有排升？

2186仲入唔入得過？

撚狗feel 都係坐定定睇多日

1317都幾chok

入左,應該唔驚貿易戰
不過唸住31 到就走lo

佢業績靚到仆街
之前唔知做咪鳩跌到咁

破左雙頂 等佢回再入啲

內房要選擇性睇
有足夠土地儲備、今年有足夠項目、利潤率高既可以長揸
調返轉既可以

3883 3380 1638

特朗普幾時死

而家死只會加速步入熊市

岩岩開始就已經係水尾

咁希望佢一落台即死

咁好老實醫藥上年尾都炒到依家... 係冇上年內房,車升得咁順姐

不過條友打殘左amzn，又多班無腦小商戶支持佢 大把廢青腦殘支持佢
商業模式倒退一百年

2382咪又可以升足成年
醫藥仲要係習帝主張推行
18-20年都係生物科技爆發期
而家係水尾真係得淡笑

when it rains, it pours.
美國科網龍頭最近係咁跌，amazon被公報私仇、英特爾被蘋果暗算、微軟被歐盟槓上、特斯拉據說面臨破產、臉書洩露客戶資料，Snap、Netflix、Nvidia都有各自問題，科網龍頭龍困淺灘，一籌莫展。

貫穿科網弱勢既大背景之一係政治壓力，投資者憂慮歐美政府會對大科技公司加強監管同加稅，其二係科網過往幾年已經係擁擠交易，市場長倉好多，集體回調就出現momentum reversal，人踩人導致更多沽售壓力。

我個人覺得係一個機會，今日繼續加倉700，跌穿400我就大手加持

貨底幾錢入？

350

又唔洗咁急入既

同我策略一樣 第一季暫時得6%收益 加油

700基本上每跌20/25蚊加一注都得

傳說中既本多終勝大法

26蚊時入仲驚驚地
點知今日高位28.5

呢個真，其他股撈貨可能本都冇，700就唔驚，坐一年就上得返

晴巴 再頂多一頂 乘勢而行

岩岩翻黎check下戶口
比上星期又少左錢

想all in 2382但無錢

駛鬼一年，兩個月都上返

賣晒手上持有個d 再all in2382

熊市既話仲上得返咩

手上得翻700同埋平保
全部蟹到仆街
平保89.8
700 均價447

恆指pe依家好似係得12倍
如果仲係牛市上翻16倍pe

35000都無問題

*13

1號仔搞咩日日插落去？

你唔問下700

點解 3883 成日會係勁假 chok 廿幾三十個 %跌幅嚇鬼

咁都有燈轉

美股升幾多都冇撚用

On9 市

is this a chance?

1093繼續跑贏

2186仲有得升

今日到生物科技

3918
突然跌6%

[url]琴日入左晴巴提果D藥股. 多謝晴巴
打算長線持有半年以上點睇 [/url]

禁錯制

2018年愛股破頂既節奏

1177

我諗住今日回一回先買

多謝晴巴隻2186

比亞迪電子
13.740 -0.540 -3.782%

睇十大榜仲諗住自己係咪睇錯
依隻野上年玩過個陣仲講緊19,20蚊

3339上得幾快下

Same 點知一去無回頭

玩燈制

2269

內需王

生物科技

睇黎又要等3點先再睇

leave name keep safe

藥股大部份遠離突破初段
無貨值博率低

仲諗住1093今朝會回一回返去21.5呢d位 set左21.5入 結果21.8就調頭向上

睇錯市
出錯左

見到有隻賭股好值博

1800 3311.呢d未炒過

洪巴日日，晴巴幾個星期fb講緊仲今朝...

諗緊好唔好放左3883入藥股好

你遲買 買入位高 防守性低

當以為1177 好強，望一望1093

我都唔知幾多個POST之前加密過

六十後強勢股玩家

1177 有紅股送

呢隻垃圾老千股 隨時又停牌 渣都無

謝巴打. 已LIKE

真係有六十後強勢股玩家呢個page ？

晴巴不要變老

八十後個個先係真架唔好入錯呀

新高 啪啪啪

破前頂

1177 同1093 都準備破前頂. 敢問點先算係確認突破到前頂

成交量

有追開post實知啦

1177同1093大家睇幾多

無貨啊

(笑)

無貨 ,睇住5蚊先
勿認真

你一入就見頂嫁喇

笑左，變左60後

短炒左轉

吓，唔係八十路強勢股玩家咩

講下其他，隻6869 又就快上返39

有冇人有2607 係咪追唔過

我愛港女

又見紅

晴巴點睇2007個勢

有樂觀過咩

1177 1093 掂一掂前頂就回左

1177 同前頂差0.2
掂都掂唔到

$17 大阻力

呢隻係咁上上落落

小注入左3993等佢開車

0.02 咋
不過算啦唔好升咁急仲好.. 情願慢慢上

1132

你咁買，cover到手續費咩？

yes 手續費100到姐
我係8.6見8.61 8.62賣盤無啦啦無晒
即刻all in左

如果6869 換多手1177 會唔會好不智

。。。

平保果然無令我失望

隻966 跌到落地核

世界級

一係就先跌後升
一係就先升後跌

攪咩悶死人

2186追唔追得過

熊市

1317

恒指咩事

2382 好機會？

弱智 尋日尾市升又拉唔郁股價，今日尾市跌又冧哂。

屌1317下穿三角形

內銀奶曬野

市底真係好弱

1055南航現價係咪都值搏？

700就穿400

咪玩啦，航空股炒完好耐啦

內銀苦主

血肉長城

1093似強過1177

300點 希望你地今朝無加注

又要跪求晴巴穩定軍心

呢排港股d波幅真係好大

請停止造神

呢個乜撚野閪市黎

隻1177 又蒸發哂升幅

29700 啲牛擺緊上枱

岩阿 所以想走左先 入唔入就再睇下個市點先

屌

正呀

個閪市今日跌乜撚

投降啦

班鬼佬岩岩起身

掙6點29700 隻牛未死

Oh 死埋

死晒要上返未阿

成班賭徒點會死得哂

爺閪岩岩收又要睇閪鬼市

不要再打了

屌反ETF

好過份

當我地提款機啊

過2日到阿爺按錢

嘩頂垃圾市

不斷試$400

留意到某位大蛇有少少燈

巴打好似好憎晴巴咁喎....

唔好啊升啊

搞咩

反向etf

走哂
咁搞法trade war唔係講笑

係得D藥股撐得住

咁搞法星期五二萬八都似

400 蚊收

其實1093今日幅圖唔靚
1177果幅柒到喊

衝動的牛仔

期指

沽一張大期玩玩

三隻正股帳面蝕緊兩雞

咩都冇喇

得藥股可以安慰下

咁樣殺落黎都唔減？

我報左名禮拜五上堂學玩期指

道期又直插三百幾點

QQ 一手457

IFC

448 3手
89.8 平保

d錢係同女朋友一齊草

真係好惨

惨你老母
你仲有2382嘛？

慘

sorry打錯

16x賣晒啦
都無再入翻

好消息!!!!!!!!!!!
聽日無市開

壞消息老美今晚跌1000點

而家好唔想開市

屌你老母個on9 閪市
Trump 死全家啦屌

睇住美股仲大壓力

其實輸唔多 兩隻都10%左右 好彩有反彈我會走半

原本同自己講
700唔穿360
2318唔穿76
就死都唔走

但呢兩個星期睇住佢由446同94咁跌落黎真係好痛苦

買正股都咁撚樣

$76 我好肯定會到 中線睇$65 睇法唔變

藥巴 仲持有咩

3883 1638

手上面堆垃圾股都唔知減唔減好

夜期就到2月低位....

點解係依d

大師put爆平保賺唔少

平保原來跌得2%
算係奇跡

12月果陣買一路揸

女朋友有冇詐型

忍下啦 好快過

有 我話遲下就升翻

建行8.5
金沙 48

因為一早已經跌贏大市 跌突咗

E樣係，平保之前日日跌，每日跌幾蚊

同處境

今朝走晒隻3808 其他慢慢坐

今日2628跌唔夠2%唔通又話佢跑贏大市咩

有冇俾人扭耳仔

呢隻閪野

打patpat

納Dee由跌2% 到而家就來綠燈
不過聽日冇市

劇本：
聽晚老美跌
星期五港女又可以跟跌

有冇人話我知玩緊乜撚野...

頂佢老美，聽日睇死你回！之後港股跟足再嘔突

當大家都開始沽既時候就夠鍾食熊掌

恆指插到2萬8千4入牛 迎接終極一升

得翻21蚊既中國壽頭

痴線美股就倒升 終極撚狗市

今日加左貨

每日都見佢踩晴巴

好友反攻 屠熊

Adr重上3萬

晴巴可唔可以講下 老美玩緊乜撚野

引傻熊

又跌lu

完全唔明點解會升 玩撚哂

個市跌到晴巴都鳩叫了

聽日港股放假 ，如果明晚美股再跌過就好笑

美股倒升 終極撚狗

美股反彈就休市

晴巴係技術分析為主

到底熊定牛市

老美日日左一巴右一巴
少做少錯

真係睇唔明 點解無拿拿反彈

劏左牛，老散嚇走左，仲有唔少人追淡倉

牛熊分佈有48%係熊軍

今日唔休市既話本身應該係奇蹟日

起身倒升200

做係殺牛熊咁簡單？

又睇下1548先，上個po我講話似行大三角形

我係咁覺得的
成交量，掂親上線頂都係大成交大棍大棍屌落嚟
a浪掂下線嗰時，成交同燭嘅形態都算係典型見底回升
到b浪企唔穩30蚊(計比例企得穩就算係回調完成)，然後又係大棍屌落嚟肯定冇運行，入c浪
但係c浪成交量配合唔到，行3浪調整嘅可能性就細咗好多
剩餘就係d,e
而家未可以話肯定行緊d，因為難保有日股災大成交大瀉穿下線，咁就係c浪繼續

技術仲係上要睇佢邊日大成交穿邊條線先出到方向
而就算想入強勢藥股我唔會搵佢嚟搏

好過某會員畫嘅鳩圖

咁淡？

我覺得係 base count reset 咗，而家開始係杯嘅右面，會上$29-30 再回一回然後做多次柄挑戰高位......

講漏，三角形調整浪常見嘅3-3-3-3-3
不過呢幅睇下就算

拜一拜大師求安全

都有可能
不過處於調整階段嘅股票嚟講(at least佢唔係上升通道中)杯型嘅意義不大

唉呀...... 我又做多咗多餘嘢

最後奉上1548 最強技術分析

四字真言
明就明,唔明就唔明

yes ，我明我真係明

聽日

星期三買騰訊俾人指住黎笑傻仔
聽日開市就變左醒目仔了

1000點plz

大師put都未開到就已經過左個止蝕位

馬化雲大燈 燈緊... 睇路

連登兩大燈神一個call 一個put 睇邊個好

佢兩個二打六點同魔鬼在細節比.

Trump爺又發功 老美期貨暴插ing

擺明玩鳩亞洲股市啫咁

美期又急跌

美國總統特朗普發表聲明，稱他下令美國貿易代表(USTR)研究，對價值1000億美元(7800億港元)徵收關稅的建議。

他指出，有見及中國不公平的報復措施，已指令USTR考慮，根據301條款，對額外1000億美元中國入口貨徵收關稅的可能性，以及如果有可能的話，確認哪些產品合宜被徵關稅。

特朗普表示，仍準備與中國就貿易問題進行磋商。

聲明亦指，美國貿易代表認定中國屢次通過不公平舉措獲得美國知識產權。

特朗普稱，他已指示農業部長制定保護美國農戶和農業利益的計劃。

道指期貨急跌，截至本港時間7時09分，報24101，挫364點。

屌佢老母

其實係咪真係有人咁撚戇鳩會信所謂既燈神去做買賣? 戒賭啦好撚心 輸錢又賴鳩人

劇情峰迴路轉

我幾時有賴鳩人
食下花生都唔撚得

特朗普正仆街黎

造市 屌

呢期睇雲兄面兄d post仲好睇過個市
輕倉上陣食花生就最好

升返上30000 先啦

屌諗住升番少少放咁d

玩晒
我屌您老母

屌那星一陣下午口交部又出黎9up 咁互屌法 搞幾耐

口交部3:45 鳩up

牙爺夠彊就唔好跟跌
同老美唱反調

冇錯，早兩日升得咁好，被特朗普一個打謝

明明我已昨夜無間 踏着面前路
夢想中的彼岸為何還未到

上路了

藥股繼續

報復性反彈唔該

屌佢侵侵造市造得太明顯啦 明玩鳩亞洲股市

好似得700個反彈似樣d..

仲以為會高開千點添

好撚驚隨時插落黎

預左啦

今日升上3萬比你睇

支那都未開口

3993 個價好吸引...
但感覺仲有一大棍殺未落黎

咁睇法朝早走左好D wo

對個市無曬信心

逃生門黎架姐
呃我唔到既

11點就開工

無人信我啦依家

科斯托蘭尼：

25. 出現不利消息時市場並沒有下跌，就是市場已經超賣接近最低點的徵兆。

26. 市場對有利消息不再反映，就是行情高點信號

牛市終極一升

升跌都係郁1%

3918咩事

毛記咩料

早幾日好消息出貨

減返少少先

想知點解好消息出

多d人肯接貨掛
呢隻野都強勢左好耐啦

Why?

2005
多謝晴巴

有咩岩短炒

呢隻上星期$6.8左右已經睇到會爆 不過自己貪幾個%食左

希望愈大失望愈大
作最壞打算應該會開心D

侵侵玩晒 美股開市就降溫 一收市佢就發作
美股連升3日 升幾個% 亞洲股就跪係到
明明adr升800點 依加得番一半
下午都唔知會唔會倒跌添

我信架 but

6869 減左就升

連插2棍

六合彩仲公平過佢

叫外交部財政部班柒頭皮咪串串貢啦
激嬲侵爺比佢玩鳩死啦

美國總統特朗普表示，將認真研究採取哪些政策措施，以解決全球最大網上零售商亞馬遜(Amazon)擁有不公平商業優勢的問題。消息拖累亞馬遜股價收市後下挫2.32%。

特朗普在空軍一號專機上向外電傳媒指責亞馬遜運營業務的方式不公平，稱該公司所繳的銷售稅也不足。

被問及是否想要修改與亞馬遜有關的政策時，特朗普表示，華府將會對此認真研究。他補充稱，最高法院不久後就將研究銷售稅的狀況。

美國總統特朗普當地周四稍早時候再次在Twitter上炮轟亞馬遜，稱發布假新聞的貝索斯(Jeff Bezos)旗下《華盛頓郵報》是亞馬遜的頭號游說集團。亞馬遜當日收市飆漲2.92%。

《華盛頓郵報》目前由貝索斯私人擁有，亞馬遜並無持股。
你老母 科技股冇運行

2005仲升緊

285又比大行唱哀

今日仲要升唔少

未減,37.8貨底
但都想今日睇位走埋

諗緊溝唔溝
E加Pe 十倍都無

今日妹妹下

晴巴覺得1177 好唔好換其他藥股
感覺上升福唔夠同版塊其他股好

長線睇藥股係咪仍然看好

我都想減 隻野上上落落咁買仲好

冇人講3320

屌你老母 正式宣布新股之王係 出前一丁

低調d

低調

3993想點呀

平保果種廢

個閪市又想倒跌

正當中美貿易糾紛憂慮緩和之際，美國總統特朗普突然公布，已指令美國貿易代表考慮，對額外1000億美元(約7800億港元)中國進口貨品徵收關稅的可行性。中國商務部表示，中方必定採取新的綜合應對措施。

商務部新聞發言人表示，注意到美方有關聲明。在中美經貿問題上，中方立場已經講得很清楚，中方不想打，但不怕打貿易戰。

商務部強調，如果美方不顧中方和國際社會反對，堅持搞單邊主義和貿易保護主義行徑，中方將奉陪到底，不惜付出任何代價，必定予以堅決回擊，必定採取新的綜合應對措施，堅決捍衞國家和人民的利益。

商務部指出，這次中美經貿衝突，是美方一手挑起，本質上是美單邊主義對全球多邊主義，美保護主義對全球自由貿易的挑釁。中方將繼續擴大改革開放，維護多邊貿易體制，推動全球貿易投資自由化和便利化。

好似好過700

屌你老母

閪市on99
特朗普我屌你個女啊

今朝有走貨既人係好彩定唔好彩

on9

洗唔洗咁chok

又想轉紅燈了

痴根，賺5K都冇哂仲要倒蝕1K

屌佢個囡，收下把閪口啦

老婆都屌埋啦

恆指升371點 騰訊、舜宇及石油股反彈

咁大隻字笑死人咩

可以休息下啦屌

社巴放左1558未? 我已到家鄉,走晒

認錯人
藥股只係有過1093同1061

1478

呢排唔好掂手機股好似好D..

想問下長和歷史低位係幾多?
91蚊想入做長線

搵到了

誠哥所有股都好似比股無型壓力壓住唔識升咁

6x?

跌撚夠未

睇位入，一轉勢反彈會好勁

入左熊賺左少少 食個m記加大

夾撚到爆袋

睇AA 唔計分拆果陣既話
15年前好似係51左右

咁耐既野我都唔知當年發生咩事 OR 再有無低位

好似話左佢retire之後就係咁
彈都唔識彈

未 retire. 己經係咁
你睇下上年牛市跑輸幾多

可能係政治原因 好似係

有無巴打189東岳有貨?
有d想入

我都有意入翻少少

兩手9.12

陣間將呢樣野add埋落去個貿戰list 就慘過食屎

今日穿9就走

268
3888 仲係度死下死下

178

合生元點解屌打蒙牛

1177一直大成交
但股價唔識上

佢最差個時03年個期5x岩 佢次李生都蒸發成1/3身家 08年最低好似7x...

2233有冇巴打有留意

今日1177同1093

食914call先
唔過夜了

2005 入左1177 無買

穿左

即日止蝕？

撈3918好過

點解玩呢d板塊

走左唔玩
咁都守唔到

博反彈唔守耐d?

係囉

一走就彈

唔敢了

穿左之前個平台區先追
好明顯無力

呢隻好劣質

前年比人斬過倉暴跌

咁搵下第二隻先

尾市914先黎破頂

你唔係allin 左700 同2318 咩 仲有錢既

409放左手700

石藥今日完全冇力

一日半日

大師有買藥股? 會唔會長渣

1316又係跌左好多 不過唔敢掂

我3918 7.04入到7.32放左

坐緊隻廢股2342

1558 癲左

一星期升左2成幾

呢隻野我今日到家鄉，仲有少少執，走左嚕

三支陽燭
今日先入左啲玩下

墮機都墮得快。 起碼落返$40調整下再上

夜期上3幻

而家再睇多次

蒸發哂

今晚powell講完+0.25
同呢年係得4次息
應該會好d

屌那星 造夠市未

侵B一個twitter輕鬆200點

正打twitter 隔個space第一個result 就係佢

再次斬殺

兩邊快啲埋枱傾啦
剩係係到呱呱嘈

唐老侵你幾撚時死呀
祝你長命二百歲百病纏身訓足百年病床

星期一應該跌唔落既

美股個邊升左咁多先跌翻落黎
港女都無咩點升過

adr跌唔多但3，400總是要的 當然IG 跌唔過200

禮拜一大陸開市了

北水肯定不問價沽

閪水

戰火重燃

唔好開市得唔得

你清倉咪得囉

入黎一齊傾，同開心分享
最緊要發財

道期24000

升啊

冇用 班撚屌未訓醒

放巴

好友進攻啦

重上衫幻易

咁都升

內銀果種廢

碌緊落嚟

上證又大插

北水一翻黎 個市就特別盞鬼

平保上番$81 比我put多注勁既please

日清咁勁

究竟上證可以廢成點先可以日日大插 好似無底深潭咁

知有股災 黎緊個個食丁面 = 營業額大幅上升

2877
上星期加左貨

內房先死

上星期入啲1211

相反2018

猶如垃圾

世界變

上證轉燈

吉利 殺呀

叫下舜仔先

跌到廿二蚊頭再入

POST仲有3頁,距離目標仲有800幾點

268

無視美市升400點

個制壞啦

教育股點睇？

700 同 2318 幾時會爆seed

升乜尻呀

起碼叫做綠返2日啦,比多小小時間啦

吉利做咩嘢
放咗先爆昇

本來上星要升㗎啦，而家佢出嚟講返啲緩和氣氛嘅嘢，還返星期五嗰幾百點嚟呀

打完句野無耐已經差500點ONLY

上星期大機會係底

希望晴巴講中

哇屌無睇十分鐘，俾人打左靶

I know that feel bro

今日覺醒直上31000

見證奇蹟2分鐘升250點

更加證明股災不遠

700生性啦你 ,你睇下隻2382

其實幅圖個樣似
W形或者3底

唔加只減 屌佢老美侵

2186真係火箭黎

想高j，點睇？

上星期減左倉先黎爆

遠牛fatfat

你唔減佢點升

晴巴已經話過藥股唔太建議追,現價入冇咩防守性
有貨底另計
風險自負

其實之前隻野妹左好耐6-7

又黎又係咁迫人追貨

冇記錯晴巴話藥股升太多已經唔值搏 不過唔太受貿易戰影響 多左資金流入有機會炒多一段時間

要入都入1177等破頂爆一段

吉利個勢似炒高幾蚊之後又再碌返落嚟

如果你望3萬3依家係好撚平 但如果你望28000就好撚貴

我唔追啦

殺呀 下就回 屌鳩你

我幾日後再問過你

先走貨先.. 當大家又睇好既時候通常又一巴打落

其實都預左 日升日跌 可能下午就碌番落黎
不過今日就開心下先

今年個市暫時冇影捉
個股就易捉啲

真.. 炒股不炒市

升穿308先轉睇法 暫時都係睇反彈

睇翻各大市場係得港股升咁多

港女果然有性格

俄女比人沽空

李寧同藥股 唔好比佢停

嘩做咩

唔識玩啦

比老美狙擊

關稅 親機沽佢老母

平保係落得最快個隻

富途资讯了解到，4月9日早上，俄铝公布了公告，表示其被美国财政部资产管理办公室加入特别指定国民名单。受到制裁的人员包括本公司、非執行董事Oleg Deripaska先生、En+ Group Plc等

咁大獲

屌，有貨

今朝差0.02 晏啲繼續努力

好友再上啊

已經跌到殘曬，無眼睇
揸返一年半載先

呢幾日睇出面財經台就知多散户入熊

跌左成一半。。。

殺熊啊
殺晒d淡友佢啊
呢幾個月無啖好食啊

個30200守唔守到

近排700好多大陸雞叫人買 係咪咁想散貨

未必關事

btw吉祥物準備開post

爭持不下

2005升足8日

隻268傻左

6808睇圖唔錯
博佢keep住個勢向上突破

持有俄女既巴打小心呀

俄女出面仲有個post 接飛刀

小學未畢業

跌到3倍pe
5折大特價 別人恐懼我貪婪

966 壞左

跌撚左48%都唔使小心啦

驚停牌

係啵

繼續上

上到11.5 先追到1093 PE

3點啦,準備好未

食神

依度唔係PAD POST WO

見到係你開post 入黎望下

準備開post 啊

依隻GAME要課好多

重課